林憶蓮蔡依林蔡健雅陳綺貞艾怡良白安

做乜鳩全部迫晒係十二月出碟
下年金曲獎最佳國語女歌手提名已full?

出年好似係金曲獎三十週年

估下邊個入仲好，覺得蔡健雅可能因為抄歌唔得

佢之前隻失語者明明幾好J

未聽新碟，
聽聞個style轉晒？
至鍾意gdbye and hello

陳綺貞上次時間之歌都無
今次都未必有得入圍

fans表示失望
我都係最愛goodbye